[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(203) 盃賽最後一戰

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)
藍色=普通版現役(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

歷年連登杯冠軍名單

2020UEFA:月城雪兔
2020World cup:出奧燒啦
2020歐洲x南美杯:出奧燒啦
2500戰力杯:Aristo

Pes mobile三巨頭
牛
兔
啤

食夠留言未

金毛 vs 奧燒
久美子 vs wai
一生 vs 團長
鈴 vs Aristo~

Group 2 總分：3得：3失：7
1.奧燒 分數： 3得：2失：1
2.黄前 分數 0：得 1：失 : 4
3.團長 分數：0得：0失：2
4.鈴 分數：得：失：

Group 5 總分：6得：7失：3
1.金毛 分數：0得1：失：2
2.Aristo~ 分數：得：失：
3.wai 分數：3 得 4：失：1
4.一生 分數：3得：2失：0

鈴巴等等我

any p?

見到wai巴#1002

好煩幾時整返好

go?

唔好針4球就得嫁喇

go

wait a min.

試下先

Ok

again?

成日食哂啲留言叫我點覆

開左副ac
點樣link email嫁
忘記左

lag
again?

Any pvp?

新陣

Go one try try?

試緊野

刷coins

打得，你開吧

邀我
鈴

Go

咁樣好似得得地

一陣試下

gg
恭喜

last?

隊長 同 teammate

we are the champ

咩結果？

恭喜 g5

last min 絕和

決心咁大

Thanks 兔兔主持盃賽

2020普通杯 : Group5
(Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王)

大家都好合作
主要係搞事嗰個出咗局

訓醒抽A米

咩決心

最後一場特別認真

多謝隊友carry到決賽

冠軍嘅搞下一次盃賽

隊長揀下次玩咩盃

各隊友決定點玩

同意

一齊比啲意見

ozil冇輸過

第一場開始已經好認真

啤巴都無輸過
但出左局

報定名

group1
ozil
兔

唔係三巨頭咩

之前成日同你爭出線
今次終於一齊出線

3巨頭＋奧燒

三巨頭洗乜同我哋d凡夫俗子鬥

三巨頭可進可守可退
進有兔
守有不敗啤
退就

終於一組了
正呀

奧燒巴好勁

睇你頭 照舊團隊戰啦

有無女女carry我拎盃

冠軍決定盃賽點玩你負責主持

你咁勁一定有人揾你組隊

好似除咗上次個盃之外
全部入到四強

3定4個一隊好
可以full team但限legends數
點睇

no la
成日要mon post
又要諗規則

人數要報左名先決定到

我贏得一場

Gchi u 繼續主持

用番你訂個啲規則去搞咪得你負責監察

咁你監察咪一樣

你揀我負責揸住你枝大旗

三巨頭有威信力

啤巴要同牛佬一組

你組團

john

3巨頭vs全世界盃

btw
any pvp?

用正常隊 好耐無玩

唔要普黑

捧杯
第一個隊際杯

2次mvp wai巴子

弓喜

係，搞得有聲有色

Any pvp??

走啦

都好wor
限legends
唔係就個個差唔多人腳

計我話

上次分數高嘅人 限佢普通球員, team strength below 2000
分數一般嘅 普通球員, team strength below 3000
分數低嘅 可用iconic moment

搞得好
有真，捧杯感覺

g持，限幾多legend?

同me爭wai巴子枝大𣄃

仲慘過南京條約

輪到距仆街

一生同兔埸小組戰幾時打

仲有上次盃賽 最愛同牛呢

禁用紅底legend, 黃底只可出3只？

高分仲要俾人限有d慘

岩啦。紅底咁屈，根本就要禁

同u打完就打

人生就係充滿遺憾

都可以
fp無限？

牛佬pvp未

係咪用史高斯打cb

其實我想睇睇紅底最愛大戰ozil

Go law

@啤
聽日8點開始抽
8點起身一齊抽紅底？

應該限一定要出幾多隻黃底入隊，5隻

睇菊花大戰三巨x ozil

不限紅底

菊花一定報名

大屠殺

我第二個隊際杯

無coins了
信左C王 21k all in中 雙傑斯

no la, 勁人奪冠好正常，何況球場無絕對

福將

金毛獅王(吉祥物)

其實後備擺幾多無人知
場上11人 3.至5黃底都ok

第一個隊盃 = pes post 黑歷史

利記奧歷治

禁包皮，牙朗，雲巴好過

Ok，就咁，兔主席可以投票

禁呢d無人報

佢支旗好大我地可以一齊揸

聽日有100coins
你有冇信念要一抽中

唔係分組先咩

牛佬仲bin佢，這是不對的

大枝wai

投票出幾多隻黃底先

禁fp包皮牙朗即刻刺激好多

Me真係一抽中傑斯

聽日有咩抽

會唔會有人冇乜黃底
怕唔公平

一定要出legend？定set上限?

又出返A米

黃底一大堆啦，紅底就話姐

恩沙基，馬甸尼，巴里島斯

正選一定要出黃底，幾多隻就投票

紅底一大堆啦，普黑就話姐

set上限一係3，一係5個

又係me

其實黃底咁勁 你限人一定要出冇乜意義

除非例如e.g.一定要出3個白波 etc

我係分數低個班

佢地話想玩legends

咁應該掉番轉 限最多只可以出3個 ？

一係 正常只可以出3個黃底， 但如果正選用銀波踢足上半場就可以出5個

咁姐係等於full？

一個銀

full，最多3個黃底

我都有隻90 foden喎

一次半次玩吓黃底我都贊成，黃底勁都係一齊勁，無人報咪快快趣打完玩其他杯賽

其實即係禁iconic moment 嘅full team

黃底相比起 fp，普黑 唔算有太大優勢

都話左成個lihkg 冇人比我更加識用咸爺
助攻燒味大4喜
3傳中1長傳

計埋後備？

屈龍門可恥

good idea

你有黃底？

禁紅底，黃底可以限，fp都可以限。
大家可以投票 ，咁就唔會個個都係嗰隊人

朗尼>雲巴

場上11人

咸爺大4喜燒味長傳助攻
呢到冇人做到

Ok last?

again

助攻3

Go last

長傳單刀，冇count

我諗waii巴意思係，既然搞legend杯，就一定要出legend，唔係就無意思
差在幾多個legend先會係比較多人承擔得到

禁紅底，限3黃底，3fp，其他自由決定

咁好無？

yes 我禁diu緊佢 佢大腳踢前
再俾咸爺一斬 lkk就入左

場上最多 3 黃底 3 fp
同時至少要有三隻金/銀波
利申 9up

最多 3 個黃底同時上陣，咁樣？

係，太少又無思太多有啲人又無

好多球員升滿咗同fp實力差唔多㗎

一係就限戰力+最多只可以x個黃底
fp 不限 iconic moment 禁用

其實我意思係想搞legends杯 ，希望正選入面有3-5隻。
但你意思係最多只可以出幾隻黃底，就唔同左原意

咁不如咁
成場連補時，每隊一定要有最少要有3隻最多5隻legend正選在場，其它球員不限fp定普黑定金銀銅白，但能力值唔可以高過95？

搞掂

全港最強咸爺

媽
俾牛隊長隻咸爺屈機

有bug 唔計

課唔課抽埋佢
包你從來見過咁勁既碧咸

搞到我想繼續課金抽
我曼聯pool一隻都無

聽日就會改弱

限能力值嘅話，紅底唔過 95 都用得？

咸爺有bug 一斬就極有威脅

k狗係咪弱智
要我地幫佢諗埋活動

呢個就係當年牛絲封印咸爺原因
今日之後唔會再用同你地Friendly

我覺得可以

用咸爺打amf , cmf , dmf ,ss,rmf ,rb 牛絲笑

全隊: 3-5黃legend
2-3 Fp
加至少一隻金波同銀波？

有路明尼加唔怕

能力值係乜

明顯係overall啦

各位可參考

rating

Legend 杯踢之前ban 左8隻指定legend 先
1.韋拉
2.kahn
3.scholes
4. 阿祖安奴
5.蘇金寶
6.york
7.beckham
8.matthus

紅底：ban
1. Van
2. db7
3. 路明

呢個幾好

個個on9用路明x cr7 雙箭頭
你踢

牛巴當年俾我用阿祖頭鎚遠射到依家仲有陰影
明明已經冇咩人用 但死都要ban埋阿祖

Legend 杯踢之前ban 左指定legend 先
1.韋拉
2.kahn
3.scholes
4. 阿祖安奴
5.蘇金寶
6.york
7.beckham
8.matthus
9.路明

紅底：ban
1. Van
2. db7
3. 路明

你見我紅黃底都例ban db7,路明

我用阿祖安奴個陣你都你未上全港唔知幾多名

雲巴廢咗好多，中到龍又有一半機會係中柱

No

跟住發覺唔識用 成日輸？

@wai 最終決定啦
冠軍隊隊長

好過你一言我一語

Ok , ban 埋古烈治

三年前，牛巴條笠水狗話，有阿祖安奴=前面自動波
自始開始泊大巴之旅

三巨頭話事

咪玩野啦

wai 唔決定有排冇得玩

禁紅底，限出3or 5隻黃底啦
簡單啲，大家投下出幾多隻

fp呢？
你出post 投票cm 啦

規則定清楚啲

禁紅底，限5 legends ，其他不限

定太少又無意思

一定要擺正選

On done

多謝傳奇玩家示範

@啤
牛又排鳩陣
咪俾佢入組

清楚啲應該係話最少要有5 legends ，可以擺多過5個

可以全legend?

得，限黃底。
根本就想搞legends 杯，只係驚大部分人無先限數

咁我全legend算

黃底同fp差距唔大，全legends 應該唔會算屈

any pvp

Fp勁，黃底有態，自行選擇啦

we go?
Full team?

ok go one

forgot ur name

615893734

added go

貪方便全legend

Legends 杯
禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名

1.cow new 4231

壓住我打
係咪比起同菊花玩好玩好多

beckham斬波maradona上帝之手
教練係邊個

終於唔洗係咁中場開波
btw我嗰球-6

again? Show you real power

tmr sin

No problem

go 1 and sleep?
try cup team

Ok help u try try

牛師兄

Go?

對住你基本上傳失一球就會輸
btw 我球球chance都唔入

唔夠冷靜

的確係
但係沙皇咁近都抽唔入

你唔洗訓?

未推順腳

唔洗

練黃底legend陣
Go one then rest ?

Ok go

你朗癲右翼鋒又幾勁

清左幾次都硬係接住
Last?

Tmr sin
個球你黑仔 系統要你被追和

連block三次
到底係我傳得太準定你企得太應

係咁啱尼維特呢啲癲狗死追 加上你黑仔

尼維特截波仲弱過碧咸同馬圖斯
都可以截到大帝糊

仲未計次次入完波就開波bug秒入

rating得93 唔係咁易用
琴日我街場俾人四球開波秒入 我每追一球開波就輸翻 嗰種絕望真係

Again?
原來連錯wifi

佢岩岩兩埸大勝啤巴 而家係high左d

紅底咸抽左未

lm

推得咁快

課左未

睇吓今日有咩抽

788

咪米蘭

監獄球王最已陣

legend隊主力人物

Ok me 收起咸爺一齊出李華度

傳奇玩家牛絲將會用全新legend , 全新打法，全新4231 為一眾牛絲球迷提供娛樂 想欣賞全新傳奇玩家牛絲點用，今次legend杯千奇唔好錯過

一齊收埋隻scholes

抽左咁多次終於受到迫害
32抽先中一隻紅底

無人報名賽事取消

which one
3200 coins差唔多啦

太急啦 休息下先

我未試過要抽咁多次先中
不過好彩中咗最想要嗰隻，馬隊
恩沙基唔追住了，巧京京

課左幾多＄？

大家係咪無咁多黃底不如投票

設legends 杯黃底

無上限

有上限

今晚12點截止

之前課完剩低㗎
得返2000幾coins
之後仲要抽車路士同T9

嘩，講呢d

冇恩沙基=冇ac

110 抽佩隊
90抽小白

呢啲太極端
之前睇有個日本仔，抽左173下先出第一隻紅底

可能跟住175，180出埋二三隻呢

4抽中恩沙基

20抽乜都無

尋日賺咁多
＄788未

anyone happy?

go
wt team？

new cup team

me no join
your team strength how many？

4xxx

wait 1 min

Why ar

決賽輸波後一蹶不振

anyone?

Go盃？

佢地點會無5隻

你整個list就有人報架啦

交比兔主席

6千先一隻

課多左個3000
用左7000 抽2隻cb 收手了

有無女女盃賽同我組隊

廢老吹大左

e埸唔計
我新隊友保留實力 hea踢

唔ban legend 抵食喇

啱啱古列治入遠射，紅底都未入過波

唔怕，相信馬會

Your manager who？

根本呢堆要ban pick

1.韋拉
2.kahn
3.scholes
4.阿祖安奴
5.蘇金寶
6.yorke
7.beckham
8.matthus
9.古烈治

紅底：ban
1. Van
2. db7
3. 路明
4.古烈治

P.boer

ban呢堆不如ban legend

我自己麻麻地佢 4213 太空

用防守=企位組織

一早都話撚左咪攪legend 杯
紅底咸2場8球啤大巴
你估黃底點

Legend 杯=遠射杯=已完

有波睇賠率了 要問馬會攞返

大師 ，有咩水跟

韓假 全北

由於三巨頭兔full team ts99 不敵最愛1:6
Legend 杯繼續無限期延期，直至另行通知

唔ban pick=玩遠射bug

狗會仲未捨得開門

紅底咸2場8球大巴啤，
由牛絲玩長傳bug ，兩場作廢

慘 啤巴俾bin c了

痴線牛巴都12射
踢d咩

ban晒呢d玩反普通啦

2.一生
3.wai巴子

玩吓膠嘢囉
全CB

名都報埋又投過

無角買

u大戶

2.一生
3.wai巴子
4.刺客

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒

牛絲=我頓一係唔去馬，一去就轟轟聲

會唔會全部人都all legends

應該唔會

因為左翼一定有牙朗同卡吐

牙朗係cf嚟

牛絲牙朗永遠係lwf 同咸玩雙翼

琴晚啤巴唔知比牙朗頂入幾多球

好喜歡他

2020 識踢一定踢343，0防中

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長

新玩法
同組嘅人唔可以用重複嘅球員

成日有人問牛絲點解要擺大巴

取消啦

最愛今次大熱，取消合理

禁紅底喎成手紅底都要雪，慘

聽wai巴的話 別讓她受傷

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長
7.金毛

佢個啲紅底兔先係大熱

冇咗雲巴好孤獨。。。

報左名就要打喎

幾時有禁牙朗包皮雲巴盃

報名係咪有得貼專屬表情

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長
7.金毛
8.兔

Me同一生永不分離金毛自組ok？

又賣甩我

點解仲未出卡卡

@ben

傑斯狂跑53米入波

都幾長下

沙維x傑斯 已成進入正選11人名單 穩佔正選

2下中恩沙基
明明想要個2隻cb 希望70下出得晒

哂命

癡線 10抽3隻無重複抽完成個人呆咗

hm
呢個post咁多hehe既

屌你，我三十幾抽先得一隻

最黑個次巴pool都抽左萬幾先中晒
k社終於還返俾我

傑斯真係幾好用

報名係咪有得貼專屬表情

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長
7.金毛
8.兔
9.菊

Any pvp???

我都中巴里斯，但咁矮打中堅好似好危險

3cb

試下配貝大佬用

唔怕
我碧根鮑華都係咁用

剛剛7抽中恩沙基 諗緊追唔追巴里斯拍我隻碧根鮑華好

用嚟打側邊嘅cb, 打中間唔太安全
Puyol跳得高同埋撞得，打中間都OK

追啦

各位巴打買唔買

追完你同唔同我打先
屌15抽都仲得隻恩沙基

好，之前仲用緊佩老打右閘而家可以移返入中間

大家多數用邊招dribble

買啦，我之前知有女同學賣二手校服運動衫、鞋襪同底裙添

相！

牛尾巴
Go?

遲少少兄弟
食梗飯

左下右，麥泰來個招Z直角假身

左定右話

呢個ig好多

邊個爸打

anyone go 1?

咦，仲有一個頭呢

咁都俾你捉到我down返嚟玩琴日睇完何Wayne 打fifa 用4213搞到今日我手痕down 返 打第一場就撞到巴打

4213=第一

Go禁紅底

go
play 1 and work

可fp

無轉畫質照用30fs就算順都好似疾機咁但慳一半電 平時一場5% 但30fps3%

報名係咪有得貼專屬表情

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長
7.金毛
8.兔
9.菊
10.RickCarlisle

Pvp

報名係咪有得貼專屬表情

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長
7.金毛
8.菊
9.RickCarlisle

你退出

冇得貼圖唔參加了

三巨頭共同進退
我幫牛退出

三巨頭都神神化化

support

Me = 生巨頭代表

Me 今次抽到同菊花，最愛隊就fatfat

He 平時屈legend 多，今次人地屈埋fp 加legend 投降輸一半

Me stay wor
i m not 阿飛

奧燒 菊花 最愛 一組可以直接頒獎

你當我地冠軍隊流嫁

what about 牛啤兔?

最廢我

吹大咗

你哋又同一隊？

Me 唔換人用瓜式tikitaka無鋒陣都屌打佢地

【本報訊】警察總部昨舉行春季警察招募日，收到逾2,000份申請，當中見習督察競爭最激烈，約40人爭1個位。有投考見習督察應徵者豪言「想做一姐」，被問《逃犯條例》修訂等，則拒絕評論。港隊田徑隊前成員盧嘉琳亦投考見習督察，指對機場特警最有興趣，因「套深藍色制服特別有型」。

We are blue gal

上年新聞?

yes
你報盃未

禾無咁多叻盡，而且呢排好攰

你都未報

庭唔報 又無兔 啤巴都唔報了
玩傑斯x沙維夠

三巨頭又搞事

最多五隻啦 我都無五隻黃底

Pvp go?

Again?
用錯sim陣

咁樣剷我我要做野啦聽日放假先玩

俾曬機會你喎
又紅牌又罰球

Any pvp?

準備腰斬

取消

Pes毒瘤

Easy la改雙打,得失球total

無兔搞=腰斬

抵啦 咁唔尊重千花bb

啤巴身為巨頭應該要搞啦
又唔參賽做搞手就最適合
係時候要出一分力

個人認為

大家岩岩先踢完盃賽 d人想休息數日係合理
唔洗咁急

準備搞個陣踴躍討論推post勁快
依加3巨頭搞事又話腰斬
成個Post又變得冷清

咁抖完睇你表演

me 全post最勁
盃又捧過 搞盃又成功

特登搵張圖，兔呢

我已經被賤男一生呃過一次

入咗組之後唔睇哂小圓佢

唔會再信你

佢咁賤

佢唔睇唒係佢損失

好耐無打，go1?

Dinner ing

考慮緊放佢上感情台公審

we go？
wt team

爆率依然高 AC無限好

冇限制
Go

Again?

g持

btw 睇哂動畫漫畫

男主同女主之間嘅感情寫得唔係好深刻

讀者代入感唔高
不過漫畫畫風係幾好

Again?
差少少零封

go
我屈紅底 only

唔關事啦

你第一場打得好過第二場

咁無舖到點樣相愛，梗係唔深刻

我唔識守角

Any p?

go 1

舖少少會更好j

Again?
三球單刀羅馬里奧全部射太正中

屈機
屈機
屈機

Dllm 啱啱對住個16xx分 我早段入左2球 跟住我一拎波就lag 佢拎波就順到仆街 點知都俾我入到第3球
跟住到佢中圈開波就開始lag 係到loading 跟住直程完左場波 話發生錯誤乜事都發生過 嬲到爆

班legend真係廢物嚟
用丙朗包皮好過

C朗太屈
Legend勁在贏得多55波同多啲自動走位

佢個名叫紗夏？

紅牌
點解紅牌
Again?!

呢個正

go last

講起佢
唔知佢有冇抽ac呢

Who

呢排好多係咁，1300分以上好多

有晒舖排

雲巴真係好 on9

屌補時+1開大腳就完射啦
係都要+5

同月兔打吓先

any PVP without red under

why without red under?

it makes lots of ridiculous situations

last？之後我同菊花打

原來佢搵到partner，咁繼續

無打1日都仲係咁黑射中柱執返明明𣈴咗射遠柱死角 雞姦朗都要射落個訓低咗嘅龍門身上

已經讓左你搵薛高踢

話咗唔用紅底你仲用

頭先有邊隻係？？
明明就開場前換走做薛高

again 你用咩都得屠我啦我練4213

any PVP

食屎啦你
明明話明唔出紅底我未開場前換走左
前場 牙朗 包皮 告魯夫
中場 紅底列卡特(0”薛高) 韋拉 馬圖斯
後衛 卡路士 金馬甸尼 碧根鮑華 金卡福
門將 金簡尼

換人：金後生碧咸 阿祖安奴

邊道仲用紅底

邊會留意你有無換鬼叫你上次我招普黑pvp 你用紅底陣打

go1 and rest?

兩對gay友誕生

呢隻game上箭好on9
啲球員會當自己球王亂咁跑

有時平箭仲好

一禁入黎就見到菊花叫rick巴打食屎

可以傳過頭波搵食

幾抽

上箭=必勝
麻雀game

21抽

match day juventus 隻ccc尼成日被人屌

上箭 以為自己係球王 成日出迎被人射空龍

啲goal poacher 就狂跑 永遠唔迎波

有傑斯＝輕鬆

祖記個龍特別on9 成日派膠而且即使上箭面對禁區外勁射咪又係撲唔到

pvp好耐無同你打過

要出buffon
唔好出ccc尼

要傾電話了

隻韋拉一上箭就瘋狂前插

搵佢防守就食得屎

普黑are the best

Ok me replace him

而家仲有人傾電話

He廢老

笑死

U唔識用韋拉用黎遠射bang

go？

燒味

Eating宵夜

仲咩玩燒味波打和again

Invite

Any pvp

again? last

No red? Go?

ok go

Invite me

咸爺係咪勁先

奇兵朗

咁多人都唔報盃賽

頭先撞唔開

我個陣熟練未夠

Ok one more 洗碗

gogogo

Any PvP

做乜og

Ok go 你個名 笑左

go 1?

你og我未og囉

改咗幾日了

打完一場俾你打

有哂劇本

馬隊晚節不保 慘被埃及小花戲弄

點劇本法

D波撞黎撞去，傳失
就知最後點都0:0

拎咗隊課金曼聯隊出嚟

靚絕殺
不過你個陣好似唔夠勁

仲諗緊你做乜用呢隊，下次用full team再打，rest了

-6燒味波做唔到靚攻勢全場得1球進攻again

ok go try new formation

我用人著重啱個教練用 因為打防反悶 所以想做啲靚組織嘅進攻 不過道行未夠做唔到

Go?
Try try

同巴神繼續打先

牛巴 認真一問
最強CF係唔係im廢托同奧雲？

問一個9up

Go one?
諗緊放唔放恩沙基落個陣好

你要full team

隨便你

我個波猜到埋牙時就總會傳失同埋啲隊友好似走唔到有空位咁

These two better

繼續我轉陣 唔玩控球隊了

傳控打法一傳失就輸反擊
要one two拉邊先打得入 詳情請向月兔查詢

無電

係訓練到玩傳跑 㩒完傳波制再拉向上成功率好高 但一對戰就失靈

又話full team

巴神不及最愛的月巴

最强cf已出現，大家快啲抽

繼續練玩控球先

未full team左囉
朗奴高文陣 再加我最愛的人腳 阿祖 雙卡

你又話full team點知又銀波月巴

紅底拎嚟雪 朗尼有神奇效果，成日站係度就有波

Go 下半場終於有兩個似樣攻勢

打攻中?

同我打咁耐 覺唔覺我好黑仔

係

控球冇用的
要打來回高速球

悶想打靚組織

Last 我用一場4312

pes2020 未見高rating人玩控球

pes2018 就有

pes2020 搶波咁易 傳波又易失
點玩控球

Go?
到紅底杯先再出都未遲啦

Anyone go without red ?

的確係 而且個波一上腳彈到勁遠踢唔到藝術足球

嗱開波前特登暫停俾你望清楚冇紅底呀
換薛高呀

who cares 又唔係輸左要賠錢
我有啲野做 反而唔想你停咁耐我都唔得閒換人

因為俾人屌話我照出紅底

Last?
呢場試人好嗎？

pes2021 應該要加強扭波成功率 nerf搶波

咁樣433先有運行

做緊公事 頭先一開波老細就搵我

誰輕輕叫換我冇千六分咁勁
Ac十抽得巴里斯冇大恩

你係咪ugg？

馬隊中左未？
大恩係ac迷必抽

唔係
Go嗎？

Ugg係啤咩呀啤

因為改咗名，no more紗夏

我都改左呀
id唔該

592881190，得金馬隊

Go得

你都怕ban帳

課成5000蚊以上
怕怕

diu
Btw 16xx分咁癲 我未遇過

sor呀頭先執緊隊

我冇香港球員
罰你睇跳舞

go 我覺得陳俊樂幾好用

截左好多次波

Again?
佩奧爾好屈機呀

go你隻金猩仲屈

所以你要抽紅猩猩

我有呀，但守到成隻白波咁

我失果球都好似成隻白波咁

Again?

好我出紅猩

撲救數直線上升
仲要係神救

Again??

今場紅猩終於有表現，陳俊樂踢到成個韋拉咁

Btw 最後嗰球好似啲掣感應聽唔到咁解唔到圍

-6姐
Again?

同你哋踢刺激過街場好多

Last?

終於零封到你，有啲滾動

Ok真係last

仲要香港球員有一次半肋攻

係喎我諗住抽返嚟派下膠點知咁勁

屌
好撚難入波
Last?
俾你覆桌

Go last，meal time就快完

仆街
發生強姦案
好殘暴

可能呢場踢得太急，但點解你隻國王好似上身咁射/頂親都入嘅？係咪之前你哋成日講嘅 k社game script呀

你自己決定用邊隻做龍啦
或者未來施治卡斯拿斯會適合你

我覺得會係
依場我冇咩突出發揮
但牙朗交叉走位 告魯夫扭過馬甸尼 直線直過直通車
阿祖簡直比利上身 頭頂腳踢
你換龍都一樣
最後兩粒唔同龍一樣依舊俾我響同一個位 射同一個角

下次再嚟，試嚟試去都好似托度同古圖斯最穩陣

好

係囉你見我都即刻換阿祖但就好似隱咗形咁同最奇怪馬隊嗰邊點會咁容易過到㗎，你隻馬隊就硬到爆好難過到

竟然有人同菊花互含到而家

我直情係完全fake過曬你
而且輕輕鬆鬆咁斬波入去

你又係返夜？唔使瞓

唔使
24小時打pes

on9

New挑戰Pes 2020踢
華麗足球

2020cb 要沖上前射波

打緊matchday

拉膠/大雷

汪牙姐？

遲下門將都可能要識頭鎚

放上帝之手守龍就可以了

Who go

Wait 打緊sim

牛唔使返工?

試緊咸爺打右閘

番工打機是常識

啤返845pm 915先到
禁手機到而家

話說以前office
番9:30
班友食早餐到11:00
1:00食飯
食到2:30

office工係咁
我隔離個廢老 食緊美心早餐

Fuck again

秒入 走場

無喇喇有條仆街走過黎吹兩句

令女？

媽比古烈治執雞

Gov撚有女

話說呢期我發現左點開菊花d19角球
原來好簡單

點開

向上劃

下
我畢嬲改變視角 再傳波制向上劃

無波

He 9up勿認真

最好笑係佢 9up得黎完全up錯曬

今次用阿妓343易到

訓左係到更加冇波

講得岩就唔係9up啦

牛抽左ac未

Ac I only know kaka

識用一定用曼

Go1??

有咩慘得過成隊慢，揀左阿妓先知要用自選球員

preset team先係非自選球員喎

你抽完咸爺無得用

match 用4231一場都蠃唔到

證明牛絲平時真係好撚勁

完美隱形

0射門 0傳球 0觸球

打飛機

konami評球壇歷史百大玩家：牛亦凡第一

9up方面?

牛亦凡在3年的職業生涯中，發現了38次暗改，帶領自己拿到了0座冠軍，締造了pes的賭馬帝國。

牛亦凡是我見過鳩up能力最強的球員 (Scholes)

球壇欠牛巴一個交代

都係0冠

陳蛇全日得頭場有古怪

我出紅底陣太屈機了
依家封印緊

一生，馬體，刺客，法
點睇

第二場，旅英福星，但得1.3p

刺客=jungler
法=ap
一生= adc
馬體=tank
牛=support

日本又有200金
不過唔知會唔會ban所在地非日本的玩家
怕ban唔好博

開左vpn連日本就得？

要打定直接派

20$點賭

陳志全

要開日本vpn，係咪打日職present team嗰個

係咪咁樣

要打搏唔過喎
vpn成日斷

我用pandaVPN幾穩定，我打其他日本online game都用啦，咁都ban

副ac無課又馬隊又大恩，主ac得一隻巴里斯

戰神2隻

真光

之前雲巴3隻添啦，好似玩9朕咁

主ac解封左啦咩

用哂e隊？

日本仔都唔夠牛巴打

$20 過左頭關就有$100

一早解咗

失1球慘

驚唔驚封ac

信牛巴，唔驚

呢個陣幾好跑

4萬分d coins幾時派

Delay till further notice

搞杯未

佢地無杯攞就唔會搞

下個po記得開呀置頂

啱比佢地開實唔加我地個名

事實嘅嘢唔好講

大家抖夠未第三屆團體盃要開始

第二屆

第一屆被腰斬

原本由grp1 (那星，Ben，金毛)奪冠🏆

第一屆 me 同牛/AC米蘭 拎左冠軍喇
你唔知咩?

你記錯了我個組以3分險勝

副帳用2000金就中哂3隻iconic...

Waiiiiiiii (mvp)

點解副帳都有2000金咁多

你比我死守

千古留名世紀一撲

睇唔到

點會 ban
reddit 大把人用vpn
如果ban肯定暴動

3巨頭要拎次團體杯冠軍塞住佢地把口先得

容乜易

叫3巨頭報名盃賽係一件難事

砌super team 太易同賓洲勇一樣
識玩一定好似kobe咁

3巨頭=73勝亞軍

一直話下次贏返，但永遠都唔報

三巨頭=廢老想當年

三巨頭=兔打哂

新三巨：wai最愛菊花

三為一體

唔愛爛菊花

牛:負責用運氣擊倒最強嘅對手
啤:打氣加油之用，擅長燈隊友
兔:一人之力carry全隊

牛負責見勢色唔對自動開啟避戰技

牛:扮豬食獅子

u又係7左少少

牛=卡卡西

對邊個都55波

打咁咁多次，ban乜春牙ben就有個

我唔想的

牛佬55開

係勁既，上星期用神船用到嬲

有咩日本隊推介

兔話東京，我未得閒玩

廣島三箭

Tokyo hot

你唔用神船，日本仔自己都用神船
一個唔覺意好易輸足咁多場

Update左

邊間漢化

睇修圖已經知係個人漢化

係咪預測啤會零分

牛:負責用運氣擊倒最強嘅對手
啤:打氣加油之用，擅長燈隊友
兔:一人之力carry全隊

你only玩1個陣
制度限制你嘅實力

天皇巨星超人的能力，但徒具外表，毫無任何能力，經常給幸運和努力超人帶來麻煩。家中極其貧困，在最後因自身白目常常被其他超人多次修理後，偶然一次被天才超人發現，復原能力無敵快，上一秒重傷下一秒就復原了，可以說是一個無敵的存在，雖說無敵但依然還是沒任何作用

不敗出局

連左vpn 但係匹配唔到對手

咒術回戰唔錯
同電鋸人有啲似

新三巨頭

Wai巴最愛菊花

4231閪陣黎，好難打小組要專攻燒味

Use panda vpn

Satanophany 好睇過 咒同鬼滅
鬼滅好撚悶

used la

你IOS定AN機?

IOS

日職唯一一個黑波金波都喺神户，無乜理由唔揀

Try VPN cat

神船前中後都鬼佬

慢到hihi

梗係揀上季冠軍隊，個4213陣超勁

我又單身了，一切發生的很突然。

記得2月我到馬來西亞探妳的班我們一起運動，我要離開時妳還說想送我到機場，因為疫情我們不知道何時能再見。

將近三年的相處時光像一場美夢般美好，我們去了夏威夷跳傘，去了東京吃壽司，去京都吃懷石料理，去了荷蘭、比利時、馬爾地夫，去了英國錄了我第一次的真人秀，去了LA辦了婚前派對，去了墨西哥拍了我們冷的要死的水底婚紗照，去了澳洲陪妳工作。

記得第一次去成都看妳的演唱會，我開完笑的問原來妳麽紅，妳還驕傲的跟我說：妳才知道妳老婆多火。
記得武漢的演唱會下著大雪路面結冰，妳的妝髮師過不來，我們在後臺緊張的跳腳。記得西寧的演唱會，記得澳門的演唱會，我爸媽在臺下感動的哭了。
聽了妳這麼多場LOL，我還是聽不膩，妳是一位如此優秀的演員、歌手、artist。 我不只深愛著妳，也是妳的終實粉絲。

我們在香港辦了眾星雲集的盛大婚禮，是我這輩子想都沒想過的事，英皇集團全部人如此幫忙，我們得到了大家的祝福，對我一個小醫師來說，真的是想都不敢想。

妳對我是如此的好，送了我手錶，送我衣服，送到我叫妳不要再送了，妳還是忍不住要幫我買。為了我飛來飛去，常常來台灣陪我。記得我們一起追劇、一起玩switch、一起拼樂高，記得妳知道我出差辛苦，回來時總是把家打掃乾淨，笑著跟我說：老公我很棒吧，我當時有多感動。
妳也時常鼓勵我，說我的技術這麼好，為什麼不自己出來做。想起越診所開幕時妳來幫忙剪綵，像個老闆娘ㄧ樣忙進忙出，歷歷在目，這輩子都報不了這個恩情。

回想2018時，LA的婚前派隊後妳突然變的冷淡，我問妳為什麼，妳跟我說妳後悔了，妳沒有很愛我，覺得自己不適合婚姻，我們討論了許久，還是決定再一起努力。

今年3月，妳打來跟我說：對不起，以為婚後會慢慢愛上我，但真的沒辦法，想要分開時，我還以為妳在開完笑。

直到收到妳寄來簽了字的分居協議，我從難過到憤怒到失落到接受現實，我想人生就是如此，雖然到現在我還走不出來，但謝謝妳誠實的告訴我妳的感受，讓我們可以走向不同的未來。

好久沒聯絡了，但妳想必也跟我ㄧ樣難過吧！想到妳獨自在家跟QQ，還有嬌媽、妹妹、表姊、豪仔的失望，心裡還是不捨。

我想以後我跟嬌還會是朋友，她是我遇過最善良、最單純、最勇敢、最美麗的女人，只是她不愛我了。

謝謝妳曾經給我的一切，如果重來一次，我還是會跟妳求婚，和妳結婚。

佢個陣控球短傳中央彈性好跑得
搵緊個類似既試試擺快馬

cat ok 但之前試過斷
所以我玩兩場就會人手重連先再玩

g

都係唔得 應該係我自己問題
anyway thanks ching

天氣熱 60fps打幾場部電話就熱到pk

全勝3-4場(30 mins)先200 mins

不如做一個鐘7仔再課金

200 coins

ben完未？

水冷喇

你唔係叫阿ben咩

C父明白了

人少都夠快閃個母親節杯
搞手快抽

go
之後要做嘢了

只在乎曾經擁有

個盃個個咁勁，唔敢報名出羞

報名係咪有得貼專屬表情

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長
7.金毛
8.兔
9.菊
10.RickCarlisle
11.哥雅

其實岩

2個人一組都可以分到5組

其中2組出線就得

有d既

後上囉

母親杯夠12人就開波

廢

贏得

刺客今星期太強大gun實

mvp wai巴子

agger
牛，兔

推，老母杯

兔退出左喇

金毛做搞手搞得好好睇睇

報左無得退岀

唔搞了俾兔搞算

巨頭彈出彈入

巨頭最中意避戰

u做搞手算啦，兩分仲參咩賽

2分奪冠你聽過未

2分痴冠

我成日猜到個波上前場後 再傳嗰陣即使無壓力都總係唔夠力或唔準打電腦ss又唔會有呢個情況
我full team都唔夠你曼聯打 最後褔仔明明單刀 但你Bailey差一個身位都追到

你試下打奧燒

你係地獄黑仔王

u做搞手成就會更高

我係2冠1亞

一個自封，一個靠痴

你打得贏奧燒咩
你都係避戰巨頭

睇嚟k社應該set咗控球過長後傳球成功率就會下降

易啦

你整係識恰新手

麻雀遊戲

u對魚腩牛都針有咩好講

牛:運氣玩家

打我愈多電腦同PvP 愈感受到系統搞鬼

又話棄game

話咗隻game冇得控球

棄咗1日 之後見人打fifa 4213用得好勁 手痕down返唔玩下但pes mobile2020根本做唔到我想要嘅組織

其實有d你平時入硬既波變左撞柱或出界，果場一定赢唔到，可以留意下

any pvp?

Go one?

傑斯

費蘭尼 4.5

傑斯一下爆速

吹奏完未？

你都有

乜ball都比你接曬

金毛幾時同我玩

現在來一發

個個咁勁，我新手點夠打

打得未阿
等緊估比數

報名係咪有得貼專屬表情

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長
7.金毛
8.兔
9.菊
10.RickCarlisle
11.哥雅
12.最愛

今晚係咪打得

做乜咁少人報盃

12個分4組done

我相信仲有人㗎，大家唔好怕佢哋啲老屎忽

我包尾仔都敢報 ，目標只有一個
摧毁三巨頭

希望今次拎冠，下個盃會係朗尼盃

下？上次唔係毁左啦咩？

上次毀咗個盃賽

一生重燃返杯賽熱

三巨頭只派兩巨頭出戰
無法催毀

唔洗預我，我得3隻黃出得

報名係咪有得貼專屬表情

禁紅底，最少要有5 隻黃底做正選。
其他條件不限

大家無異議開始報名
1.cow new 4231
2.一生
3.wai巴子
4.刺客
5.奧燒
6.團長
7.金毛
8.兔
9.菊
10.RickCarlisle
11.哥雅
12.最愛
13. 巴神

13個人分唔到組
惟有取消比賽

久美 話時話上年先開始玩啲人都無乜機會有黃底

我退出，無久美子

見大家無乜黃底不如改做:
紅底(1)
黃底(3-5)
FP(2-3)
其餘要普通波
後備全部都普通波

係上面投票
今晚12點截止

腰斬

金毛開po未

慘唔係3巨頭，所以無人聽我9up

邊有人會同吉祥物商量

[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(204) 盃賽冠軍: Aristo 一生 Wai 金毛

吉祥物無人權

@啤 一組？
你贏，我陪你君臨天下；你輸，我陪你東山再起

佢不敗，和哂

牛呢個陣得唔得？

傑斯史高掉轉先玩到重炮史高斯

打cmf定amf好？

c會有指揮官 會企比較後，當然你呢隊人手
3個前左giggs,右beckham
古A

4213最完美

完美到我要搵新陣輸

今日咁靜

打緊match day

呢個po好多勇武派

呢個po無藍屍?

飲開青島

7月

h動？

真物

你滿腦子只有h嗎?

lm延到10月

是但 結局都出左